是靚晚 酥炸芋蝦 芝麻醬涼拌蒜芯龍鬚菜

好味

6點都未到

芋蝦look good

正呀....伯母勁喎 識整好多野

酥炸師

早食飯師

早食師

岩岩食到介損咗個嘴

要生飛滋鳥

點解印仔老母咁勁 咩餸都識整

熱氣師

返一陣又放工
好癲

今次真心正

爛嘴師

宜家啪緊涼茶

太早食飯了

飛滋師

非基機變種

食番晚啦？

每次都正

我成日都屌你d午餐
但印媽煮我好少踩
好想嫁入印家

where to buy 龍鬚菜 ?

得定延先可以嫁入黎

定延男人黎嫁

可摸耳請我食一甩

好羨慕
個酥炸芋蝦望到都流口水
諗下我屋企個地獄廚神老母

定延是好老婆黎

食哂了

鯨吞師

我老母有時都會整D地獄菜色

6點食曬飯 唔會好快肚餓咩

想食芋蝦

8點食生果

芋蝦師

今日超級正

打死你

上次果個餃子

我一巴車埋去

每日都正

我保護定

洗唔洗負皮得咁快

又炸

錫番您

我可以錫

轟炸師

巴打有冇定期body check?
今朝先見你食完葡撻同牛角包
想睇下你屋企雪櫃

你睇下佢出D POST 餐餐都係肥膩野

仲有幾年命仔
食盡佢

早死師

同志師

是

涼茶師

非基師

曱甴腳

飲咩涼茶

非

金銀花煲菊花

清熱師

印老板咁早收工

解毒師

早收師

又食番晚飯?

得閒一次

減肥失敗師

仲未失敗

Yum

氣炸龍鬚菜，CLS

印媽好勁
佢係咪有ac 睇到你琴日話佢煮野難食
今日就有新菜

可能係

好台